Theo Sina, video vợ chồng Địch Ba Lạp - Giang Diệu Thành và tài tử Tạ Hiền gặp nhau ở sự kiện gần đây được nhiều người chia sẻ trên Weibo. Bà Địch Ba Lạp ôm Tạ Hiền và hôn ông trước mặt chồng. Bà cho biết chồng thoải mái, không ghen tuông vì hành động này. Bà giải thích có thể làm vậy vì chồng cũ là người đáng kính. Hai người giữ mối quan hệ thân thiết sau nhiều năm ly hôn.
Địch Ba Lạp
Địch Ba Lạp hôn Tạ Hiền trước mặt chồng.
Địch Ba Lạp sinh năm 1951, đăng quang Hoa hậu Hong Kong năm 1973. Bà từng là MC, diễn viên của đài, đóng các phim Thư kiếm ân cừu lục, Xung kích... Bà kết hôn cùng Tạ Hiền năm 1979, có hai con Tạ Đình Phong, Tạ Đình Đình. Vợ chồng ly dị năm 1995. Diễn viên đi bước nữa cùng Giang Diệu Thành - phi công người Singapore - năm 2000.
Ông Giang Diệu Thành (bìa phải) cười khi vợ thân mật cùng chồng cũ.
Tạ Hiền là nghệ sĩ đa tình của Hong Kong. Trên Ycwb, ông từng tự nhận phong lưu chứ không hạ lưu. Trước khi kết hôn với Địch Ba Lạp, ông qua một đời vợ. Sau hai cuộc hôn nhân, Tạ Hiền trải qua nhiều mối duyên, gây chú ý nhất là chuyện tình với Coco - người kém ông 49 tuổi. Hồi tháng 7, diễn viên 82 tuổi tiết lộ chia tay Coco.
Tạ Hiền sinh năm 1936. Vai diễn thần bài Long Tứ trong King Of Gambler của ông được đông đảo khán giả mến mộ. Ngoài ra, ông từng đóng Tiêu Thập Nhất Lang, Thiên vương quần anh hội, Anh hùng xạ điêu, Tuyết sơn phi hồ, Thiên Long Bát Bộ, Đội bóng Thiếu Lâm...
Như Anh